幾條中東佬喺獅子山舉ISIS旗 香港警察保安局冇人理

雲海 陳雲海
12 mins ·
所以我話呢無論香港警務處定係保安局都係廢到盡！ 話說我有位讀者send message畀我， 佢早幾日見到有幾名疑似中東人攞住一支疑似ISIS旗幟以獅子山作背景喺度拍攝！咁呢個讀者就盡公民責任同警方講啦，點知警方就完全唔理佢！咁係咪要恐怖分子炸咗我哋香港，先至開始去調查呢？！強烈譴責香港執法部門漠視香港人安全！

香港警察

有咩問題

快立23條

搖港獨旗就第二日畀人拉咗

城門水塘o黎呀雲海

港獨旗既話即刻派隊飛虎過黎

掛條我要真普選就差d連坦克都出埋
但isis就唔理
響美國晨早拉左個幾條友
你話警犬局同恐怖分子無聯繫真係無人信
分分鐘入埋股做埋股東

外交事務係由中央負責嘅

仲第日，即日拉都似

唔係ISIS,而係塔利班
黑色個支係通用既Shahada Flag
而白色個支好似係塔利班旗

警賊最叻打示威者、姦女報案人、警署睇人慾照打飛機同埋係馬路拎市民做肉盾

叫班毅進仔反恐？不了

以獅子山作背景

又唔係港獨，警察當然唔理

點處理呀？黑警已經請緊南亞狗

Lee d咪言論自由囉

欺善怕惡係咁上下

一帶一路

垃圾

ISIS要響香港炸嘢真係好撚易，效果又好

新·軸心國

因為黑警針對政治事件而有功勞最易升職有獎

阿sir做嘢唔使你教

根本唔係ISIS旗

係咪塔利班旗

呢堆人拉佢會自爆，有生命危險，班狗點敢拎條命黎博

支旗係咩來
塔利班？

就算唔係isis,但警犬冇反應都幾恐怖
真係等炸左先識驚

捉撚到咩，矇晒面

黑警: 又唔係掛黃絲帶, 關我撚事

雲海大師

推

唔係中東人o既問題
係旗o既問題

舉東突旗肯定拉

【預算案】保安局斥7.7億成立反恐專責組 應對國際恐怖主義
財政司司長陳茂波今（28日）公布新年度財政預算案，由於國際恐怖襲擊增加，保安局成立跨部門反恐專責組，加強反恐工作，整體預算開支大增至7.735億元，增幅逾7成。而五大紀律部隊下年度預算開支亦各有增幅，同時為配合兩大新基建年內相繼開通，其中入境處預算開支增加近3成，至56.832億元，並在3個新增管制站提供出入境設施。
2018-02-28

Isis會唔會同港獨聯手？

警犬：舉港英旗恐怖D囉

奶共嘅敵人只係部分市民
反isis嘅盟友唔會係你救命恩人

我係差佬我都識點做啦

驚啲咩呢 香港有公安

上面果堆字係咩意思

你係城門水塘舉咩旗都無人理架啦
佢地又唔係一大幅成個山下都見到

有冇人識呢啲垃圾語言
引班仆街過黎玩野就爽
一個坐享其成清除廢老既時代黎喇

下次報警加句黃絲帶可增加辦事效率

屌你係咪反上腦呀，isis黎炸人會唔會淨係揀廢老黎炸呀 你同你家人都會受害架on9

放過佢地啦
班警渣剩係識中文

警察識鬼ISIS旗

嘩屌
玩到咁大

傳開去比isis份子知道香港唔會打壓佢地

後果會點？用個死人腦諗唔好成撚日都打j,j圖囉戇鳩仔

香港人人口密度大

仆起街黎死得人多

呢啲係對付港獨、台獨既，見到塔利班啲差老即刻抱住頭第一個逃走

isis啊！警察見到仲唔走咩！香港警察太嬲廢！

你咁肯定佢地識中文？

又唔係扯港獨旗，阿Sir做嘢唔洗你教

見到阿拉伯文就話係ISIS
查清楚先出post啦柒頭

中英文都

差佬：sir,may you put down the flag please?

舉旗中東佬：no no no, fuck off please ,go away

差佬：......ok (唔識英文拘捕點講）

人地話疑似喎笨頭

屌你老母仆街雲海報左警未呀？
你咪一鳩樣放上網絡公審
ISIS如果係真打到嚟香港
你死全家先

中共根本係支持isis 一路以來冇列isis為恐怖組織

我都想講，cctvb都係話極端組織

有問題？

黑警都係跟番港豬思維啫, 唔好激嬲isis佢地就唔會搞你啦

個傷殘logo好顯眼

香港警犬

右邊支旗句野意思係清真言，意思係「萬物非主，唯有真主；穆罕默德，是主使者」，純粹係教條嚟並無不妥，但呢幾年嚟越來越多聖戰組織攞佢嚟上下加啲野做旗。

但就

平日好撚勇猛架連登仔 開始驚啦

弱智港男
班友識鬼分咩
一炸就死全港

要搵命搏,不了

但就咁呢句野本身係無事的。
但左邊支旗太矇睇唔到 唔知係咩

不過都好有可疑架啦，好人好姐攞兩支旗係度fing實有古惑。

個條柒頭廢佬係fb出post呃like叻
真係做嘢 不了

你又邊位呀
你自己google 下睇下雲海咩料先出嚟鳩
噏la
夠鐘返去做功課啦小學雞衝出嚟柒

又想扮老屎忽呀你條柒頭
廢老fans惡過狗 講兩句都唔得

呢d真係會造成公眾恐慌
一定要推到上報
如果咁樣警方都唔理咁香港真係冇得救

齋講呃水吹
最好就推爆呢個post

咩又呀你撚識我咩
咪撚轉移話題啦戇鳩，你話人廢老出post為呃like, 自己睇下雲海咁多年嚟爆咗幾多料俾記者同屌鳩政府幾耐先啦。

你做鍵盤戰士唔緊要，但人地識係現實企出嚟做野，就點都好過你。

自己柒咗仲屌鳩人，勸你都係收收皮唔好再柒落去啦

弱智港男真係柒過人
Show Blocked User - 溫哥華eason

識唔識字呀？
人哋個fd報咗啦 警察唔理佢

黑警明知自己好撚廢，點敢搞isis

翻譯做英文揚開去啦

唔夠人講，一個論點都無駁到就block鳩人，好野
Show Blocked User - 臭鳩港男死全家

咁係咪唔可以報多次？
而家真係發生d有機會威脅到生命安全嘅事事就應該該報警啦
你地見人講話去時伐廣場放炸蟬就一大班報警L
呢d有圖有真相就唔去報咁撚反智
當然圖片真偽要有代警方證實
但因為造成恐慌就應該去盡公民責任

普通人報左唔受理
話曬條友叫公眾人物
有心係咪應該利用自己再幫手報多次呀

港獨易搞嘛

香港警察

香港公安

讓俾你地立國，唔好姦殺我

d 警犬連isis 旗係咩樣都唔識啦

反恐組去撚左邊呀 ? 仲有冇皇法?

屌你老母

唔係城門水塘咩

唔係話警察廢 係成個政府都咁廢

有咩真相
家陣攞住支AK影相定點

對唔住香港警察嘅字典入面恐怖分子旗只有港英旗

講得出清廢老既連登仔根本唔知isis有幾恐怖
伊斯蘭教仲要之前係kong u 搞左勁多論壇
都唔知踢左幾多人入去

我香港警察有三萬人。

嘩！如果ISIS 真係搞香港
有咩影響？

Islam

係阿Sir唔做嘢,洗你教

Isis炸鳩我警察總部點算
由得佢地啦

微信群稱「跟我加入ISIS」 中國網民重判囚9月

同一句說話係美國講你估判幾重

中共有提供軍備和資金 比敘利亞政府軍打ISIS
因為好多新疆佬加入左ISIS
ISIS 仲話過要新疆獨立
所以中共點會支持ISIS, 唔好玩啦

美國唔會判

因為證實左你唔係ISIS, 只係開玩笑, 美國最多拘留你幾日, 再放你

果然熟讀基本法

大佬呀，香港警察讀毅進咋
英文都唔識多隻字
何況阿拉伯文呢？

高射砲